[美服巨商] [Y]aKu[Z]a&FoReVeR商團招生Post(5)

香港商團─FoReVeR招生中！

FoReVeR(主) 及 [Y]aKu[Z]a (分)歡迎各位新玩家一齊加入，壯大香港商團力量！開心、輕鬆咁玩巨商
我地希望同大家一齊「散播歡樂散播愛」之餘，同時享受巨商的樂趣！

以下資料希望能夠幫到大家投入國巨懷抱！
Q: 點解要加入國巨?
A: 港台巨都比外掛充斥，雖然國巨都有外掛。但ＧＭ捉掛方面相對嚴厲，只要主動report,GM都會做野。整體而言，外掛情況比港台巨好好多。同私服比較，國巨唔需要用VPN。國巨物價穩定，封書任買，冇福袋抽，絕對係合神好地方！

Q: 國際服巨商主要有邊d人玩?多唔多人玩?
A: 主要係印尼人、香港人同內地人玩多，日韓玩家都有自己商團。主要都係用英文溝通。市街拍賣都多人掛賣，我地團每晚平均都有20人在線。

Q: 你地有咩福利?
A: 我地會有不定時帶升、不定時有獎活動同埋我地會詳細解答玩家問題

Q: 英文差點算?
A: 睇得多玩得多好易上手架咋，真係有唔識可以睇番52巨商，或者問下我地d團友~語言絕對唔係一個問題~

但請注意:
- 團友帶升係義務性質
- 唔歡迎乞兵乞錢或言行惡劣人士
- 唔歡迎其他商團人士黎謀福利

重點：
請有意加入本商團既朋友，請先加入本團Discord觀看 #announcements 公告相關資料後
按#announcements 申請格式表格進行PM
「請跟足有關申團表格格式，否則將不受理有關申請」

由明天(2018年6月17日)起
所有新加入團友的正身
正身入團必須加入義字團 [Y]aKu[Z]a
申團地點為 Hsinchu (塹竹) 台北左上方 / Suwon (水原) (漢陽左邊)

國際FoReVeR MK團討論區(Disord) :
(新連結)
(歡迎香港玩家加入,但請留意申請時需要使用高登/連登/nakuz名稱)
(我地係game入面同discord都會定期清理唔常on既玩家，如有踢錯請聯絡管理員便可～不便之處，敬請原諒。)

網站：
國巨官方網址：

52巨商網址(集韓、港、日巨的資訊)：

Discord討論程式Download ：

push